今日嘅蘋果A1 : 無懼白色恐怖 今日入元朗

我~直入元朗

你老豆疊羅漢

賓周鑲精鋼

食埋個靚早餐 入去買老婆餅

推

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727